d同事唔識欣賞我既幽默感

次次喺公司grp搞gag都被忽視
頭先又係咁，我忍唔住補多句：香港人笑吓啦
依然無人回 (個群組三十幾人)
咁無生氣既公司， 係咪應該趁早離開？

唔好咁啦 不如你係度搞個gag嚟睇吓

即走啦 仲諗?

到你坐到經理級就會有人笑架啦

ching唔好on9當幽默，真係好難笑得出

講咩gag ?
而家資訊咁發達 笑點會提高好多

食字嗰類

你識我？

講黎聽下

btw 個樣都會影響幽默感

或者識，或者唔識，你估下
比啲建議你，無人笑就好收口
為你好

呢樣嘢講得啱呀
人哋以為你係抄㗎 唔係原創

原來係你..
你講野一D都唔好笑

係，有時掛住笑個樣都唔記得個gag